香港樓市?!地表裂縫現詭異「藍火」 恐發生大爆炸

美國夏威夷島的基拉韋厄火山（Kilauea Volcano）月初爆發，熾熱的熔岩流經森林和行人路，科學家在現場觀察到地表的裂縫中冒出藍色火焰。

這些「藍火」之所以出現，是因為火山產生的地底甲烷氣體透過地表裂縫逸出，再被燃燒的熔岩點燃。美國地質勘探局科學家
形容：「這非常戲劇化，同時又非常可怕」。
火山產生的甲烷對夏威夷島居民構成重大威脅，如果甲烷在地底被點燃的話，可以引發大爆炸。
火山爆發令夏威夷地表多處出現巨大裂縫，有一個家庭周一在疏散後回家執拾物件，驚見家園底下有一條闊6至7米的巨型裂縫，恐引起地陷，吞噬整間屋。
火山爆發至今已經過了3星期，熔岩不斷湧出、火山灰大噴發，地震亦時有發生。夏威夷當局下令約2,000人疏散，而被熔岩摧毀的建築物增至82幢。

發展商：又有多d新地起新樓

關香港樓市咩事？

個皮球穿一個孔,已經唔可以再踢...
香港在地球之上吧....
唔會有人又同我講香港係在外太空一艘太空船上面
個市好快大下跌

佢post錯左姐，我救佢老母！

(講個笑話：香港樓巿) 台山核電站裝入核燃料 開始試運行階段

咁南極溶緊就代表歐亞大陸板塊會溶?

地球唔係皮球喎哥仔

一倨比喻
個氣球已經吹到爆嘅地步.....
成港幣億買(供)一佰呎樓,值得?

你整理下思緒先再講啦

無咁大個頭戴咁大頂帽,人云亦云,先係思想正確?!

又一串葡萄成熟了

咁細個就看破紅塵，是否悲哀？

蝗：拎大袋去袋天然氣
十日後
華耳街日報：日失去大量天然氣出現地冚
中國或成最大贏家

做乜鳩

好友扮淡友

驚港樓冧? 世界末日港樓都唔會冧落來

睇醫生啦